Prottokoll sel 22mal Nowembril 1870.
Koos ollid kohto Peawannem  Hans Ehrenwert
Kõrwamehhed 
Jaan Raudmets 
Jaan Epmann
Kirjutaja H. Sarmo
Agga ei olle ühtigi rio assja ette tulnud selletada.
Jaan Raudmets  XXX
Jaan Epmann  XXX
Tunnistusseks kirjutaja H. Saarmo.
